深水埗母子突然失蹤 警方發相尋人

一對母子於上周四(13/7)晚上約10時30分與家人電話聯絡後，便失去聯絡，其家人翌日到深水埗警署向警方報案。

失蹤女子范云金(34歲)，身高約1.58米，肥身材，黃皮膚及蓄長黑髮；其子郭錦（10歲）身高約1.5米，瘦身材，黃皮膚及蓄短黑髮。

警方呼籲，任何人士如有兩人消息或曾見過他們，請致3661 8813或3661 8804與調查人員或與任何一間警署聯絡。

支那豬wfc

No one cares

唔睇名,一睇相都知係蝗,已經唔洗睇

口德-50

死啦賤畜

尋云金

個名蝗到

算啦，少一個唔少

陳云根

落到嚟攞到身分證就同個仔走佬，fake起條廢老

個細路張相影到好恐怖

屌蝗，口德+500

返咗大陸啦

支那豬關我鬼事

10歲有1.5米

個細路幅相想點

希望死左🙏🏼